{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013873",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 판도라"
    },
    "text": "パンドラホテルは総客室数が39室です。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 駐車場が混雑することがありますので、事前にご確認の上、ご予約をお願いします。 徒歩でお越しの方のために徒歩特価の部屋が提供され、車は駐車料金が発生します。 チェックアウト時間は固定されており、時間を超えると時間延長費用が発生します。 12時間未満の宿泊は適用されません。 客室利用の際にはリネン類に飲食物や染色、生理血による汚染が発生した場合、賠償が必要です。 リネンは再利用できる洗濯、乾燥、消毒が行われる備品です。 風船が使われる記念パーティーなどでは割らないように注意しなければなりません。 未成年者の出入りは厳しく禁止され、身分証明書の確認のために身分証明書を持参する必要があります。 デザインホテルの特性により、写真と異なるデザインの客室が割り当てられる場合があります。 布団のレンタル費用は10,000ウォンです。 ホテルでは全客室にノーハードPCを設置して人気ゲームを楽しむことができ、テレビや映画の再視聴のためにムービーネットが設置されています。 すべてのリネンは高温洗濯、イオン殺菌および消毒後に提供され、1回の利用後には交換されます。 駐車は「スソンプラザ」地下階から地下3階まで無料でご利用いただけます。 入室の際には車両番号をフロントに知らせなければならず、1部屋あたり1車両の無料登録が可能です。 満車の場合は公営駐車場を利用しなければなりません。 宿へのアクセスは京畿道華城市盤松洞88-8寿城プラザ7階で、東灘北広場共用駐車場前の寿城プラザ7階にフロントがあります。 コスパがいいので次回も利用する意思が多い方で、いくつかのレビューではバスルームの状態が少し古いという意見もありました。 空気質が良くないので鼻炎を誘発する可能性があるという言及もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "パンドラホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "パンドラホテルの総客室数は39室です。"
        },
        {
            "question": "パンドラホテルではどの言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "パンドラホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "パンドラホテルの駐車場は混雑することがありますか？",
            "answer": "はい、パンドラホテルの駐車場は混雑することがありますので、事前にご確認の上、ご予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "パンドラホテルに徒歩で来る場合、車の駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "パンドラホテルに徒歩でお越しの場合、車は駐車料金が発生しますが、徒歩特価の部屋が提供されます。"
        },
        {
            "question": "パンドラホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "パンドラホテルのチェックアウト時間は固定されており、時間を超えると時間延長費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "パンドラホテルでは未成年者の出入りが禁止されていますか？",
            "answer": "はい、パンドラホテルでは未成年者の出入りは厳しく禁止されています。身分証明書の確認のために身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "パンドラホテルのアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "パンドラホテルへのアクセスは京畿道華城市盤松洞88-8寿城プラザ7階で、東灘北広場共用駐車場前の寿城プラザ7階にフロントがあります。"
        },
        {
            "question": "パンドラホテルではどのような備品が提供されますか？",
            "answer": "パンドラホテルではリネンが提供されます。リネンは再利用できる洗濯、乾燥、消毒が行われる備品です。"
        },
        {
            "question": "パンドラホテルではどのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "パンドラホテルでは全客室にノーハードPCを設置して人気ゲームを楽しむことができ、テレビや映画の再視聴のためにムービーネットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "パンドラホテルの布団のレンタル費用はいくらですか？",
            "answer": "パンドラホテルの布団のレンタル費用は10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 534
    }
}